[求助] 房間出現不明幼蟲

痴撚線 呢排張床係咁有呢啲野出現
有無人知係咩蟲黎 ？

之前見有條白色蟲蟲係度上下蠕動 好撚得人驚

屍蟲

係咪呢隻？

似係 不過細隻d

同埋電腦個mon成日都有幾粒白點排成一直線

唔知係咪呢隻野d蛋/屎